民主既女神 劉小麗老師 入一入黎

和你老母 condom呀 和理非非
又打算唱k?
依家抗爭呀 唔係幫你刷人氣呀
死開d啦 屌你老母

人數取勝？你on9呀
人數多就大閪晒既話64就唔洗死咁多人啦
政苦同支共有當過人係人
幾百萬千萬過億既人數都係佢地為政權而用得就用既condom
真係左膠當道

Dq完都仲柒下柒下做咩鳩

搞成咁仲好意思出黎